Carpenters 真係好正 就算呢個年代聽都覺得正

好老土好娘囉唔該

笑左

咁Beatles 係咪都好leung？

細個老豆日日播 播到我大個
仲有Simon & Garfunkel

When I was young I'd listen to the radio
Waitin' for my favorite songs

Yesterday once more

Karen把聲真係好靚

all the leaves are brown

Top of the World

Karen 最後厭食症過身

Bee Gees呢

未睇內容正評左先

Every sha-la-la-la
Every wo-o-wo-o, still shines
Every shing-a-ling-a-ling, that they're startin' to sing's so fine

How Deep Is Your Love

以前啲POP好有內函

而家嗰啲不了

垃圾EDM，成PAT屎咁

中學上音樂播過yesterday once more 之後好鐘意 到而家部電話架車車機一定有呢首

50s 到 80s 好撚多鑽石級嘅歌曲

Top Of The World
Solitaire
Yesterday Once More
Jambalaya
Please Mr. Postman

Karen 把聲真係好靚

Just like me, they long to be Close to you

佢翻唱首the end if the world 仲好聽過原唱

Why do stars fall down from the sky,
every time you walk by
好鍾意呢首